如果許志安好似杜生咁道歉

大家仲原唔原諒?

杜德偉先生？

偷食係行規

預先原諒多兩次都得